牛扒撚，請問Taste 個d 200蚊一磅澳洲和牛肩眼肉食唔食得過

Chunk eye 平價cut黎 想平食和牛咪試下

多謝

問蚊蚊蚊